下個月同結衣結婚，你問我答

瞓醒未？

夠鐘起身啦

岩岩比佢叫醒
依加煮緊飯比我食

圖？

波多野？

你係結衣

點解要放棄治療

結衣bb明明話左嫁比我

佢日日係我屋企做家務wo🤔

你瞓醒未啊？FF傷身啊

食屎啦 屌你老母

男版岑晉晴

食藥啦仆街